NYLON 5月號 IRENE X SEULGI

終於送到
美瘋了...

六月中SEULRENE小隊大發

第2張牙熊個樣想點

@邊 會5會燒呢

q到撲街

佢唔會買啦

勁令

左邊條豬閪扣哂分

你仆街啦 真人勁靚

呢張相都令

張張都靚

你好能唔識貨...

其實依個小隊幾balance
樣有irene 補救
實力有個柒妹補救

無柒妹

no homo

大媽其換yeri/joy仲好

無大媽

左邊有個男人 拉

邊個柒妹?